3台調咗頻普去5G,唔怪之得4G用到想掟爛個電話

你老母原本4G個班就唔係客咩 你提供服務個陣係假定你個21ghz係4G
做生意簽完約綁死班客
再將個服務拆返出黎再賣
舊客用唔到應有服務再逼個客升級
咁你同食神有咩分別 D冰有咁大粒得咁大粒逼個客買多杯

屌佢老味慢到hihi
一撚定唔會續約

3台食撚屎

垃圾3 網絡延遲差過其他台 要打機/爽用 一定唔係3

垃圾3台

33蚊百佳卡好開心搶曬你哋月費客啲網絡

快啲執啦屌你老母

呢個真 上台個班幾谷氣

好彩約滿轉走左